竟然見到有個白人鬼佬做看更

亦見過一個白人鬼佬做化妝品專櫃

做咩事會咁，白人竟然忍得到香港嘅地獄式基層工作

係你無知姐

人哋消磨時間姐

有得涼冷氣/吹風扇都地獄式

老人家？

有啲蝻係白人樣

做化妝品多女埋黎，易食

金鐘廊見過一名洋腸做化粧
啲港女不知幾buy
成地都係水
百貨應百客啫

其實係特務臥底收買情報
看更清潔售貨員呢啲見得最多嘢

老細黎,巡視業務

white trash高人一等？

係屋村停車場夜晚見外藉白人3，4拾歲推住架生幫人洗車，洗完拉起水撥果種

收工落老蘭有西屌
你話邊個基層?

識一個做售貨員，佢香港本土生土長，反而唔係好識英文

我夠見過有鬼佬做運輸做咕喱喇.

圖都冇張 我夠可以話你老母做雞都得架啦

係香港只要有白鬼樣, 就唔洗怕比人蝦 或者比人搵笨
仲要有無限免費閪屌, 買野呀,醒呀, 有優待. 招呼更週到
就算白人黎做洗廁所, 佢都係人上人

估計最少20k/mo

大把 white trash 啦

有個女性朋友，留學俾 white trash 搞大個肚

而家一家係香港住，件 white trash 日日賭錢 ，又乜都唔幫手

只係間唔中去補習社教下英文班

又要湊仔又要返工

成班friend 暗裡成日笑佢貪食洋腸之禍

之前返工 數碼港間M記有個住貝沙灣ABC後生仔做

帶出街都威D

我都見過
做蔬果批發

可能係東歐/俄羅斯啲垃圾斯拉夫人種

靚唔靚仔先

蠢女人，好快做雞還賭債

返工都影人好侵犯人地私隱

見過有白人係西環做裝修。

哦

會唔會係管理層

見過有鬼佬做跟車

我都見過

係老尖見過鬼佬係垃圾筒執2手煙食

唔靚仔，條女亦好醜樣

所以其實係絕配

大把鬼妹鬼佬係條街乞食啦

乞食都見過啦
大驚小怪

Boyz張致恆媽媽都係典型鬼婆，以前係街市賣雞，打麻將更話你同我

有啲大型基建做地基嘅都好多白鬼，真係落水落腳做成身泥嗰種

*叻過

果d係管理階層
地鐵地盤成日都見到

六年前喺觀塘協和街嗰頭街市，見到有鬼婆斬豬肉

係地盤見過白人日日曬住砌

周圍都大把white trash係香港乞食，就係呢啲心態搞到佢地搵咁多

何國？如果係先進國點解唔冚家移民？

見到白人做譚仔添啦 樓豬大驚小怪

港人應該行埋去笑鳩佢咁折墮

白人啲確係高級人種嚟！
認命啦

咪又係人

上環E出口附近地盤有白人地盤佬
又大隻 好養眼